內地男涉大埔連儂隧道附近劏肚傷學生 控方指事主不合作至今未錄口供

19歲中六學生於10月在大埔連儂隧道派傳單時，疑遭來自廣西的雙程證男子以利刀割頸劏肚。男子同日攜同凶器到警署自首，稱「忍唔住啲人破壞香港」而傷人，被控俗稱「傷人17」的蓄意傷人罪。案件今在粉嶺裁判法院再訊，控方指上次押後期間，因事主不合作，警方至今仍未能錄取口供及獲取其醫療報告。署理主任裁判官蘇文隆應控方要求，將案再押後至明年2月12日再訊，其間男子須還柙。

報稱廚師的被告柳國升（22歲），被指於10月19日在大埔新運路近港鐵大埔墟站入口，意圖使熊姓男子身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害該男子。據悉被告於案發前一天持有效期七日的雙程證來港。

控方今申請押後案件，以待警方進一步調查及索取法律意見。據了解，事主已經出院，情況穩定，但屢次沒有應約到警署錄取口供，亦未有簽署讓警方索取其醫療報告的同意書。

控方案情指當日下午約5時，被告途經現場並撕去連儂牆上單張，其間與市民爭執。被告離開後折返，用生果刀刺向事主的後頸及左肚，然後逃去。被告同日晚上到警署自首，警誡下稱：「我忍唔住啲人破壞香港，我先用刀鎅佢。」

【案件編號：FLCC4677/19】

被告柳國升(資料圖片)

據了解事主已出院，情況穩定。(資料圖片)

拖下都好，反正條pk可以繼續還柙

分分鐘1舊水保釋左都得

你知唔知還柙點解。。。

你肯定佢被還柙緊？

鶳啦佢?

正想問

咗 自膠

估最後只告行為不檢，還押期間已抵銷刑期，當庭釋放

亦未有簽署讓警方索取其醫療報告的同意書。

屌你，爆眼手足狗就即拎，斬人狗就唔去拎

上完庭個官判無得保釋先入荔枝角還柙，而家過堂都未過，條友仲風流快活緊

控方指上次押後期間，因事主不合作，警方至今仍未能錄取口供及獲取其醫療報告。

屌你老母閪? 咁死左唔撚洗查唔撚洗開 File 啦? 打到人變植物人係咪唔撚洗告呀仆你個臭街?

劏肚會死人呀你條檬撚, 唔係謀殺係咪人人都可以劏人肚呀

署理主任裁判官蘇文隆應控方要求，將案再押後至明年2月12日再訊，其間男子須還柙。

留名睇唔肯落口供，所以告唔到，當庭釋放

過多排就安排送中啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

將案再押後至明年2月12日再訊，其間男子須還柙

咁多人唔睇內文

你不如問
你肯定佢有被捕？

連登多文盲

連登好多人都有讀障，寫到明都睇唔到

屌你老母，呢d 要做文宣，煲大佢

dllm咁都有得保釋
劏肚喎

盲人發現案

痴撚線post，冇睇文定中文拎u?

兒登

據了解，事主已經出院，情況穩定，但屢次沒有應約到警署錄取口供

乜撚嘢呀 佢唔係保釋緊又點樣可以唔應約去錄口供呀 定還是佢冇比人拉過

唔好意思 柒咗

對唔住 我係柒頭
我柒咗

黑警無一個係無辜!!!

屌

呢個po好笑

咁都唔係謀殺

案發前一天持有效期七日的雙程證來港
根本有預謀

連登，左膠相信既法治，制度內抗爭

柳國升 屌你老母

cls，咁嘅邏輯，謀殺案就唔使告啦

爆眼少女個單冇當事人同意都攞到醫療報告，仲搞到上庭，
而家事主不合作就當冇咗件事。

我答你係
我還押個時佢同我同期數

一個大陸佬話 忍唔住啲(香港人)人破壞香港

佢地真係當香港係佢地咁撚樣ga喎，咩心態黎？

亦未有簽署讓警方索取其醫療報告的同意書。
咁尖咀爆眼少女又唔駛人同意

藍絲：私了真係好暴力好殘忍

香港法治醜陋到咁竟然仲有人話法治未死

借位
毋忘元朗恐襲事件

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

宗教嚟㗎
你同耶拎講the god is dead佢啋你都傻

原來不合作就可以唔拎口供
劏肚都可以保釋外出
我真係鄧勇武手足唔抵 做盡啲仲可能有得保釋唔拎口供

BTW係時候拎左膠出黎BINC

屌佢老母會唔會又不了了之

告你就告啦

內你老母地你老母 中國就中國啦

其實呢條含家產左膠有無出過黎回應呢張圖
佢有份間接害死我地d手足

唔係可以隔日上堂喇咩？
又諗住選擇性呀？

屌你老母
法治？

第212章《侵害人身罪條例》第17和19條所涉及的傷人罪是侵害人身罪當中最嚴重的。第17條所涉及的罪行大多在區域法院或高等法院審理，而第19條涉及的罪行則可在裁判或區域法院審理。第17條最高刑罰為終身監禁，而第19條最高刑罰可監禁3年。

推

哩d撚屌就拎唔撚到醫療報告
爆眼就拎完仲要唔俾上訴
法治真係2019最大笑話

大部份大陸人都好暴戾。

見到佢？條友係咪真係癲㗎？

唔顛
相處落條友好撚搞笑，中意捉棋
佢講野on99咁
入面啲人叫佢六角星

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

有無人覺得係班死黑警突登唔做野？
有哂人證物證 佢罪成只係時間問題

黑警又唔係唔個事主住邊、讀邊間學校、有心查案就咪撚整咁多藉口。

其實由黑警拉佢一刻開始，
佢所有還押時間都會被計入刑期之內。
即係佢唔會有蝕底。

冇落口供做證據，肯定無罪

事主...

明明係條友過堂既新聞，點樣堂都未過？

屌！甘樣都可以保釋？法庭解釋下？點解？

連登真係好多肓撚同讀寫障礙

又一個文盲

法治

事主不合作定黑警不合作呀, DLLM

真係兒登多文盲。

建議驗眼

屌佢老母啦

push

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

啲人係盲定專登玩膠spin開主題...
明明要討論個位係點解唔合作就可以唔落口供
照落口供寫埋佢咩都唔講 (類似我無嘢講咁) 都算係份口供呀

由佢繼續 坐監囉！

唔係害死

係幫兇

有險可守

事主係被人斬果個

但唔落口供就告唔到咩
傷人果個自首
受害人實際存在
又有片

有冇法律jj

Pre-Released

點解個事主唔肯落口供

想問下有冇啲腸漏咗出嚟嗰張相， 我搵極都搵唔到，想文宣用

成班盲撚唔睇內文
再斷尻估咁係到瘋狂討論
睇撚到我嘆為觀止

咁樣行為不檢，以後咪可以行為不檢啲藍尸

青年遭劏肚腸溢出 內地漢被捕

呢個post有

咪講左告傷人17.....被告唔落口供係佢蝕，唔會因為佢唔落口供而唔告，反而如果係控方證人唔落口供就得

成個post九唔搭八可唔可以睇清楚先討論

但屢次沒有應約到警署錄取口供
唔係保釋唔通冇拉佢？

突然又要簽同意書先拎到醫療報告

大家唔好推啦

死支那賤畜

講緊受害人放飛機冇去警署錄口供，唔係講條大陸佬呀

閱讀理解拎U ?

咁傷人條友係咪會還押一世

屌你老母

判完後一陣大陸話佢係通緝犯
要求遞解佢返大陸轉手放咗啦

有冇人仲有傷勢相

Push

我本來以為係時事post原來係學術post
咁細段新聞字都咁多人炒成咁
到底其他手足出既深度分析文有幾多成睇得明？[

唔係不合作就可以唔拎口供 咁可以點 逼佢畀啊 笑撚咗 咪唔好撚畀囉 最好乜都無 傷勢都唔畀 到時告唔到就抵鳩佢死

成班智商 視力 閱讀理解都有問題 弱智仔咁 好撚好笑

香港法治 正呀

我出post果陣完全冇諗過個post會發展成搞笑post

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

劏人肚就可以唔落口供
係街行過就要打到解鎖手機
香港法治

嗰頭走去桶手足轉個頭又同第二啲手足談笑風生？唔多明喎師兄

事主已經出院，情況穩定，但屢次沒有應約到警署錄取口供